做咩仲唔瞓呀？

瞓啦柒頭

Miss u

onj

Me pro

what

屌肚痛

失眠

辣殺
禾咩事都矛

幫佢

點解呢

狗衝緊

仲未返到去？

好熱

未-.-

關你撚事咩屌
我瞓唔著

勁

攰但唔想訓

聽日放假唔洗瞓

留名

打緊丁

頹緊

為咗同fd打機，犧牲少少瞓覺時間

須然聽朝都要返工

掛住一個人係好辛苦

搵緊個月亮

我愛你

因為寂寞

點幫

好凍

weak

抵啦

u2

=.=

歪

點解呀

屈G

跟住呢

第幾炮？

y ar

係開心ge

我想一個人住wor

TT molamola

落雨啦，快d返歸啦

吹緊頭

休息

揾人陪

通通佢

搵你陪

我覺得就係

唔想咁早訓 因為平時已經要早訓

靠你

呼呼~~

幾時有活動呀

幫我吹

我寂寞寂寞就好

掛念一個人好辛苦…會唔停咁睇佢有無係whatsapp上面上線

有幾早呀

我不了

你哋唔是約中秋咩？？？

乾木
快d去瞓啦，唔好捱夜ar, 對身體唔好ga

返學恐懼症

揾佢啦

我邊有呀
btw中秋未必得

hku wo
驚閪咩

唔覆…又太夜怕佢瞓左

約女

勁多洋鬼子

May I john?

木
乾得1/3
早知唔食yoga

淋雨個種快感，你識咩

我好想識返，

細個有遮都唔開就係為左比雨淋，

行雷落雨仲繼續同FD打波，

企係雨中扮型，你識咩

大個左

就會介意人地目光

深夜個時

終於得返自己一個人

淋雨個種抒發，你識咩

咁算啦。。。
夠鐘了

想喊

no la
可能fly左

啱你啦

asso>>>>>retake

咁我吹大力d啦

食咩yoga ar
我都想食呀

笑

我好老了 仲讀乜書

我又掛住佢了巴打

你岩岩明明都食左yoga
好好味

即使心一死都要有心跳 一下不能少

唔好咁啦

雲呢哪黎ga

個心卜通卜通跳

風箏消失於嘆息橋

杯yoga 都好味

失散於繁囂 都多得一個你當日跟我笑

禾de心臟卜卜跳

開開心心影張愛的遺照 很多東西畢竟控制不了

開學了

。。。

hea慣咗，要勤力返好難

Year1勤條撚咩

偷聽下先

係起身出門口都懶

帶來你壞笑

走撚曬佢la

如果瞓咗可以唔使再起身,咁瞓下又有乜所謂

要減肥唔食得太多=.=

梳lor

你不用減了

你仲要返學咩

撚多左啦清

Yr1唔走對唔住自己

要ar

而家咁咪幾好

不了，有冷氣歎

同感

屋企都有

me 資質低劣，走堂會gg

想喊 唔開心 掛住佢 佢同女朋友一年

你覺得上會勁過？

要減腳牙

肥

有時真係好想自己有病 離開係咪就唔會再唔開心

sor lor, 你岩

問題係你冇得避

認真 不用減

係時候放手啦
佢唔需要你啦

浮狗又畀人bam?

吹牙

Fm通常會努力半個月
之後。。。

今日搭綠色小巴好危險，個仆街司機我上車時佢又閂門夾我，我落車時又係，頂佢個肺，有好多人都係因為畀小巴門夾住拖行死架嘛，好危險！

又衰咩

如果避係有用
就唔會咁多悲劇啦

要做pt填數

me覺得要

無上水？

走啦

咁咪棄game唔玩。。。

直接屌撚死佢

話棄就棄到咩。。。

同問

淨減腳

明明平日都好地地 但一到呢啲佢地既特別日子就情緒泛濫
個心好痛好辛苦 抖氣都辛苦

岩岩先見到佢個post

溝到女仲洗乜上連登

俾d勇氣就得

咁我希望你 快啲深潛

屌唔切啦，條仆街趕住閂門夾人開車炒車死，我之前搭紅色小巴都冇試過咁！

當你諗下佢地有日真係會結婚
你就發覺仲可以點？
要幸福過佢

不嬲屈開

人生有咩意義

唔係
你身邊d人呢

揾d嘢分散下注意力啦
同埋唔好再咁關心人啦，唔值得

咁你有冇諗過身邊d人

唔記得今晚係mk圍爐之夜

咁你冇整親呀嘛？
下次要小心d啦

我都唔知

唉

yr5

禾刀想瘦腿

可能冇人回

無知好過一知半解

全年實習？

5p台第一假膠

其實我想點

我祝福緊佢

不開心？

無 去校園台扮假膠引戰撚好過

知啲唔知啲

我都唔知呀
但可以陪下你lor

我冇整親，不過事後諗返覺得好危險，之前幾多人畀呢d仆街司機夾住度門拖行致死呀！我雖然經常充滿怨氣，但都唔想咁死法！不過呢d冇得小心，度門係由個仆街司機控制！

不知

nooooooo

對 聽以前啲fd講有個人yr1 已經揾到份好intern，仲可以入team上埋大陸。其他intern仔都無

朋友呢

呢世都要上連登了

咁都好d
以後咪撚搭

不要常常比較

有得唔知咩。。。

在

u

together

唔會既
你咁好仔

煸動下佢地好易大戰 引戰有時可以暫時忘記煩惱

佢老母幫佢揾

你唔係已經自學緊？

Nope 你咪撚再扮

不說了

又扮野

被迫架，得小巴可到

其實真係asso>>>>>>直入

咁無得計啦
唔通其他人揾唔到又針咩

點解你會咁講

又唔講呀
咁我點算呀

邊樣最有興趣

返工返屋企？
以後要睇定d先上車，寧願miis左班都唔好整親

唔敢諗 唔想諗
一諗又想喊

好撚想分手 喊左成晚

我都想分散下注意力
我已經unfollow左佢 突登del埋ig
平時日日都返工 偏偏聽日就無野做
準備全日係屋企自己胡思亂想

做咩呀

不要又讓人家誤會了
我不說便好

男朋友完全唔著緊我 呢個問題已經好耐 好辛苦

做咩唔約fd出街傾下心事
一係就一個人揾d節目玩下
一個人都可以過得好好ga

著緊應該著緊的人
愛你的人不會讓你不快

同我講is ok

自己同佢散左之後我就好anti social
覺得好攰唔想social
而且同佢好多都係common friend

有冇揾佢認真傾過依個問題呀

我次次同佢認真傾 佢都hea鳩我 真係唔知有咩解決方法

係

冇得睇定啦，上緊車時閂門夾，算，呢個唔會有太大危險，但好明顯係特登啦，唔通我變咗透明會睇唔見我上緊車？

落車時都係冇得防避，個人未落哂地條仆街已經閂門，我可以點防？係由條仆街控制閂門個喎！

傾親都次次hea鳩我

功課

手巴

屌，我都係咁
揾d信得過ge fd傾下
一係可以同我講，反正依度講依度散

yup

所以沒有了

咁叫佢算9數啦
直接屌佢一鑊，唔聽都冇計

再算吧

好趕ga?

我都唔知自己想點 我係想分手但係又好唔捨得

what ar

橙

拖拖拉拉真係好咩

我唔知 今次係我第一次拍拖咋唔知要點做

咁你快d去做啦，早d做完早d瞓呀
唔好捱呀

要分真係唔好等
佢係鐘意你唔會咁嘅態度

Nite

又搭訕日本妺，日本妺line已經三十個達成

過來人表示好撚辛苦呀

gd nite ka

啱呀

kk

難得

點溝通呀

講得啱咪啱
有咩問題

以為你唔理藍字

失戀

你又講得岩...

係你成日講on9嘢咋

從來也是當局者迷 還是讓她自己決定吧～

做咩散呀

其實平常d人冇野做咪玩手機game！
我既手機game就係專心覆d女
香港一個女朋友
日本兩個女朋友

知道

佢話對我冇信心

好辛苦 好唔知點算 心好唔舒服 完全瞓唔到！！

點解會冇信心先
係佢太多疑定你唔識避忌先

樓豬幫到你

手信

3歲

what
未決定好呀

以前乖乖仔追唔到女，d女人其實鐘意play boy,依加play boy大把女

過唔到自己

比日本ex傷過

thanks

我都唔想

冇人幫到我

可愛想學甚麼？

かわいい=可愛い

我都想知 自問我已經冇乜同男仔有接觸 就算有都係一大班人

去邊？

其實冇左我都冇分別
我係擔心我男友

我ex 好扑街

真

唔駁？

你都唔惹少

以前好專一

すごいですね

僕はバカ

你也有很多人陪伴啊

僕は日本女のキーライ！

我話我真yr5

好撚勁的樣子

咁佢冇講清楚咩
同埋你個ex係d咩人先

韓國or秦國

咩係lor, 咁你仲邊有勇氣呀
諗下你出左事佢咩心情

load唔到？

佢冇講 一黎就話對我冇信心 叫佢有心就拎出黎傾佢話冇
佢係有問題就散個種人 佢唔會諗點樣去解決

I miss you
I missed you

過渡期黎
必經既
點解唔可以傷心

有冇咁好學

很有趣！我發現了一個珍寶！ 你好可愛！
自學不容易，好好加油

留係度咪仲辛苦佢

咁算啦，佢都冇打算行落去
當俾個解脫自己啦

oppa

揾人未

所以少我一個不少

你覺得佢係咁諗咩

其實我同佢係同一類人 我都唔會拎出黎傾屈住係個心到 我都有心結 都諗過散 但始終唔捨得

撚住整容變性揾人埋單

唔巧鑽牛角尖啦

無用

自己知自己事

好喜歡你這顆熱愛學習的心 讓人看了也想努力。

係有心就幾大都傾掂佢啦
依家唔捨得將來就後悔

點呀呢

我投資1蚊

我廢可以嗎

但你都仲會諗埋佢感受
姐係仲有嘢可以令你幾繼啦

車錢都唔夠啦

可以，受了

佢都話自己冇心行落去 話自己盡力左 叫我拎完啲野唔好再揾佢唔好再有來往

mo

既然你都受咁冇嘢好講啦
下個會更好

大家點睇（女友大自己十年

on9

點解

how do you feel when a 30yrs old man married a 40 yrs old granny

代溝死

唔會結婚，大家開心

29姐姐好正

飲緊酒

She can't find another man once you break up with her

喵喵喵喵喵喵喵喵喵

我同佢嘅共識係你可以繼續認識男仔，如果你搵到一個新嘅對象朝，同我講聲就得啦，我哋會分開，因為我知道我哋都冇可能（但係而家呢一刻大家好開心)

sp

聽日去旅行興奮到訓唔著

又唔係SP,因為我仲後生我絕對搵到一個新，但係佢唔可以